（白宮聯署）支持唔同支那達成協議繼續支爆

記得簽完後，去咗你自己個電郵信箱確認聯署先計數，借力打力

Done

Push